有冇人另一半係雙性戀者？

我同男友一齊咗大概三個月。佢係一個好理性同成熟嘅人，例如佢會教我如果要維繫一段關係，雙方都要有返咁上下獨立生活嘅能力，唔可以一拍拖就冇咗自己或者自己嘅世界。而且佢係啲唔會亂比承諾嘅人，佢講得出嘅嘢一定係真。所以當佢話我知佢係雙性戀，曾經好鍾意一個男仔朋友、而且亦係喺鍾意我之前唯一一次鍾意人嘅時候，我好明白果陣嘅佢係因為覺得自己1）已經放低咗個男仔；2）真係好信任我同愛我先會同我講。

我好愛佢同信任佢嘅愛。我地相處完全冇問題，每日每刻諗起佢我都會覺得自己好幸福，同時覺得我好幸運，可以抓緊幸福。

但喺呢三個月以來，我時不時都會見到佢地msg，密度都比佢嘅其他男仔朋友高。

雖然我好信任佢對我嘅愛係真，我都係會有啲唔開心。

我有同佢講過「成日同xxx傾計嘅 ？」，佢會好大方咁話「拿比你睇下佢講咩喇」咁。

儘管係咁，我都係有啲唔開心

xxx已經畢咗業，我同男友仲讀緊大學，佢地一直都係好好嘅朋友。我明白畢咗業都唔代表本身玩得好埋嘅朋友就會因此而變得冇咁常聯絡，但⋯⋯佢地真係好常傾計，幾乎每星期幾日⋯⋯

我想問下我呢種唔開心係咪唔正常？如果唔係，我應唔應該同男友講「我唔想你同xxx傾咁多計？ 」

我都有試過好鍾意其他男仔，雖然得唔到，我都覺得要儘量避免不必要嘅接觸，呢樣係另一半嘅小小尊重同比佢一點安心

呢件事都困擾咗我好耐 有時睄到佢地又係度密密傾真係有啲唔開心

咁佢係同性戀喎，
你地一人射一次囉

真絲 真係冇你咁好氣

我另一半唔係雙性戀，但我係雙性戀，已經係一齊之前話左比對方聽，佢亦都接受，不過我份人一向好鐘意飛人之後斬斷曬所有聯絡同memory, 因為分開左就冇野值得我留戀。

男仔始終對唔同人保有唔同感情，有時候其他人even女朋友都未必可以完全掌握，但由你男朋友既行為睇得出佢幾錫你，唔洗擔心太多 。